公職人員知法犯法犯法名單(更新中)

其實回顧依十幾年，香港公職人員都幾利害

睇下以下依個LIST，絕大部分都係上過庭判左有罪(當中都有脫罪/撤銷控罪)
上至做過特首:曾蔭權
打落有前政務司:許仕仁
跟住有前局長:麥齊光
對落有路政署助理署長:曾景文

產業署經理:岑國社

立法會議員:程介南，梁國雄，
高級行政主任(SEO) :林詠詩(女)

行政主任(EO):張健聰，羅穎賢(女)，文詠鈞(女)，

跟住去到紀律部隊

消防處

高級消防隊長:朱偉民(燒炭亡)，

消防員:廖志豪，鄧子文(脫罪)，

消防學員:11名(偷走>自動離職)

海關

高級關員:林銳強(撤銷控罪)，

關員:李德全，

入境處

高級入境事務助理:魏智強，

懲教署

高級懲教主任:姚金剛，

懲教主任:(無名氏)

懲教助理:(無名氏)

跟住帶大家去睇一睇晒左我個幾鐘時間去整理既警務處先
當然唔少得依排既風頭躉 – 7警啦

BTW 以下排名只跟據職位由高至低排列(部分可能次序有錯)，排名無分先後，
總督察:黃祖成，曾中占，梁醒輝，鍾志明，馬龍生，蕭雯漢(水警), 郭立勇(外藉), 陶貴梅(女),
高級警司朱錦耀，冼錦華，謝浩然

署理警司:羅啟華，
高級督察:劉卓毅，劉承聰，鍾文輝，高偉昌，伍錫靈，曹銘深，區國基，吳梓寬，李士鳴，林華(女),譚思茵(女),鮑彥伶(女),姜杏兒，
督察:陸釗祺，林達明，葉世明(水警),
偵緝警長:蔡學賢，蘇海泉，梁熾江，

值日宮: (二撇雞)，
警長:鄧強康，劉家良，梁才，陳永寧，伍偉業，梁炳南，余偉明(SDU),黃XX(水警)，高國生，岑仲樑，46XX8，
輔警警長:蔡x強，
偵緝高級警員:陳大，姚樹培，
高級警員:陳國成，唐長安，黃志雄，張志偉，李雲龍，羅華勝，
O記探員黃進發，

警員:太多大多，不能盡錄，歡迎有心人幫忙整合

依個表係為左警惕大家千萬唔好以身試法，

因為就算你職位再高，法律面前，窮人含撚，人人平等

有意加入政府公作既朋友記住要引以為 倣鑑

朱經緯呢

有時候真係唔記得咁多太多人犯法
唯有你地逐一指出再更新

推

推推

陳奕訊老豆呢

好有心機

佢癮豆又係公務員黎嫁完全唔知轉頭揾下先

我想大家小心行事

年30 想食盆菜 有冇好推介

立法會議員仲有被判襲擊既黃毓民

快刀斬阿麻 唔係好撚串嘅咩？仲唔入黎比我撚狗